有冇人農曆七月開始就失眠？

如題
平時完全冇失眠，一撻落床半個鐘入就瞓著

依個禮拜生活習慣不變嘅情況下，失眠咗成個禮拜
明明身體好攰，但輾轉反側搵唔到一個可以完全放鬆嘅睡姿
同時個腦好精神，不停諗埋啲無謂嘢
一直喺張床到由12點磨到4, 5點先勉強瞓到
然後第日起身冇精神同好燥底

啱啱同朋友傾起，原來佢依幾晚都瞓唔到
懷疑係咪鬼節搞到心緒不寧

我都係

你鬼上身呀

2點訓落床磨到7點都未訓着
每日訓得5,6個鐘，但好精神

一到凌晨四五點就醒 訓唔返

本身每個月都有一段時間會失眠，不過好快恢復正常
但至從農曆七月開始就日日失眠
就算成日唔瞓，夜晚都要喺張床磨翻2-3個鐘先瞓到

我都係呀

我都係 要戒辣嘢炸嘢 煲雪梨蘋果水 菊花後下 瞓到死咗

剩係我先得 勿跟車太貼 連登仔應該睇科學根據 磚家數據 潤燥係中醫嘢黎 千祈唔好學 好迷信的 你有你失眠 我有我瞓到死豬咁 一合埋眼就瞓著 好撚慘 人生冇晒時間